最近咁亂，有感情問題既入！

有煩惱就係到放低啦

push

「圖」多個內地日文Twitter帳號惡意抹黑示威 並大量宣傳解放軍資訊

呢牌水成㸓諗社運，又諗點搞好
條女一齊就諗點玩好，認真煩 唔太想理佢

同女朋友傾下啦
係愛你嘅會理解

佢想我帶佢去玩洗錢多啲

同佢講
錢幾時都有得洗
自由遲下就無

佢彩你都傻 睇黎理念唔多一樣

好多仔flirt
煩到

咁你唔好彩佢了

睇咗好耐先明
咁女朋友想男朋友陪好正常，社運重要，但係身邊既支持都好重要，試下帶佢出去玩一日，氹下佢，送翻屋企既時候好好咁解析比佢聽，相信都會聽話既

我都係

係佢自私囉

愛你嘅點會俾你自己一個上戰場，比我點都會陪住，上前線又好咩都好，佢去邊我一定奉陪到底

太眼瞓 自己打錯都唔知

Exactly same ，只係性別唔同

佢淺藍，唔多理會時事

睇到第一段既時候，我都想講，可能佢係抱住輕鬆既心情，認真既態度

其實你所有既點解，就好似問緊佢到底愛唔愛你
但係你男朋友感覺上無乜耐性，嘗試冷靜地坐地同佢傾下呢個問題，同佢強調係認真既，我相信作為一個男仔，佢應該會好好咁同你傾既

政見唔一樣，引發出對價值觀既差異，最後都會導致成問題，我相信已經見得多今時今日既連登

岩岩返工?

我既意思係解析呢件事對你既重要性

對

我相信香港未來對我好重要

最近做完手術，日日放假好得閒

咩事做手術啊？ 做完手術仲咁早起身

佢陪你出一次都仲好，我嗰個直接唔肯。已分手💔

所以要好好咁解析下

但佢本身係咩立場？

食雞去屯公啦屌你

最近嘛，搵朋友食早餐

搵朋友食晚餐咪仲好

靠社運食女可恥呀
國難當前有咩心機食女呀屌你！

佢年紀好細? 感覺唔係好識愛人咁

直接無視啦

無視無視

日期: 2019．9．1
時間: 13:00

[9．1機場] 文宣集合

GoogleDrive: 91機場文宣資源 (手足有新貨話我知，會Upload上去)

#推到有英文文宣#
----------------
英文文宣建議：
內容:
91 Hong Kong International Airport
SOS: Humanitarian Crisis Alert
Government has failed us. Police shot us.
It’s now or never, please stand with HK.
Thanks in advance for your support and understanding.

方向/ 建議：
-強調事態之緊急及嚴重
-形式係事先通知，而非道歉，機場示威是出師有名同埋其中既正當性
-例如可用”SOS”之字眼
----------------------------------------------
#黑警還眼 #612 #721 #811 #823

下個更好

有時間咪就下，無乜所謂

忘記唔到ex唔係今日先知啦
溝我溝左個幾月
我想應承個下就咁同我講

研究咗一陣，終於明
你地女仔成日想睇定d，到睇定咗既時候，timing已經錯
所以男女大不同，下個更可愛

你咁叫昅仔唔係出軌wor絲打......

你知唔知人睇靚野係正常架

最緊要你冇真係去做任何行動

佢係支持嘅，但係唔肯去，話係屋企原因，但係具體唔知。

因為我都怕自己當人係水泡
想諗清楚唔想hurt人
如果一早應承左佢再講
我諗我會傷十倍

立場唔同鬧交 搞到分左手

會唔會嘗試問下佢先吖，幾時散架

咁你又岩，緣份喇唯有賴

冷靜下，會唔會傾多次吖

琴晚2點先返到屋企，4點幾瞓，如果唔係要返工，應該瞓到下午

辛苦喇，等收工

你份工咁hea既

話說，點解咁都比人負評

已經無左

咁我唯有安慰下你啦，下個更可愛

邊忽hea，做到狗咁

見你係咁覆

咁我對住電腦做野既，覆幾句唔難

搭緊地鐵我都好無聊
搵人黎傾下計放低煩惱

我係好眼瞓...

你開過好幾個po喎

好多個月前喇，係今日開左兩個

同男朋友之前long d左3 年
（我係外國 佢係香港）
第2年個陣有個男仔(阿A) 同我勁Friend 會互相整估、會摟頭摟頸咁
個時都對佢有少少好感 但好快就無左 因為我知道我最愛個個都係男朋友
但係琴日係ig 同A傾計佢會講左句 I love you(玩野個隻) 又打錫錫emoji
比男朋友見到 佢好介意好嬲
佢打比我話「乜Friend之間會咁講野架咩，你做咩唔stop 佢」
我「下 Friend咋嘛 佢不嬲都係咁講野 而且我都hea 覆左佢啦 仲想點？」
講講下佢問我同A仲有無咩親密行為或者曾經對佢有好感
我話「有過好感 但個感覺好快無左 因為我知咁樣係錯 而且最愛個個係你」
到最後佢都無再嬲 但知道條刺永遠都會係到 有無咩方法可以解決
係我角度而言 其實唔覺得自己出左軌 有冇巴絲可以幫我分析下
第一次打咁長 有啲1999 請見諒

飛得啦

佢7月28講話散，跟住自己去左兩個星期旅行。佢話想分手係好多野累積埋，但係佢之前從來無同我講過

呢D男仔真係唔要都罷啦

咁其實我相信係藉口黎姐，我唸你就算一齊翻都唔會開心慢慢試下放低喇

睇完之後，我得出一個結論，A絕對唔係玩玩下，或者係佢搵緊位入

可能你自己唔覺喇，但係你男朋友無乜安全感，仲要longd 緊，今次我撐你男朋友

不過解決方法就好簡單既，你男朋友唔中意你同男仔咁親密，做到既就盡量喇，時間會幫到你，做唔到既，我相信會繼續吵

直覺話我知你係男佢係女

師兄直覺唔太準

對唔住大佬
不過呢，我覺得男仔要倒追，中意極有限

巴打情況同我有啲似
唔好放棄呀 反正都死 不如表完白先死

你表咗白？我真係唔敢

同我男朋友有啲似喎
當年佢都係唔算好上心咁覆，又要隔好耐先覆
而且從來冇曖昧過
不過最後我表白左先

你對象係咪毒撚呀？毒撚性格係咁 唔洗太在意

話飛就飛咩

緊係未啦 不過定左個期比自己 一到就表

不嬲唔主張表白，唔好做到咁難睇，真係一齊到既，其實唔需要表白

可能啦，強調可能，佢認識咗你之後發覺其實唔係佢想像中咁，或者佢有女朋友，純粹搵人傾計，太多可能性，無詳情分析唔到

當然，都可能好似樓下咁講，佢純粹毒撚怕醜

我覺得成日聊佢可能會比佢覺得太進取
反而會嚇親。
揀啲佢岩傾嘅話題吹兩咀，
每日都嗲一兩句，唔洗話一定要由朝到晚傾
重質不重量

等佢慣左每日同你傾兩句
你唔搵佢佢自然都會主動搵下你

同女友因為移民問題分左手1個星期左右, 佢想離開HK(本身有加拿大國籍),我就係香港土生土長唔太想去加拿大, 佢依家計劃緊番加拿大,未有實施行動,但決心都幾大。
佢最快都要等下年暑假先走, 但想依家同我分開, 短痛好過長痛,我地一齊都一年, 同佢相處幾舒服,好多時都心靈相通咁樣....
但反送中一系列既事令佢對香港冇希望, 加上其他原因激發佢想番加拿大
我應該點做?放手? 我其實想係呢段日子陪埋佢, 而且佢未100%肯定可以走到去加拿大, 至少好多野都未準備到....
各位巴絲俾D意見

依家已經好唔開心，夜晚自己一個諗起以前嘅嘢更加唔開心。原本以為佢講下就算，等佢冷靜一兩個星期就會無事，點知咁樣， 唯有希望下個更好